kof18波台亂鬥，無隊自己入

毒品隊：
2和b
15妹
-1

犯罪隊：
拉舒福特（大膽車版）
Nben
呀古路

正義隊：
拉舒福特（交通警版）
豬sir
Martial-9

失戀叫春隊：
SKagawa
Ox子
-1

性幻想隊：
A09
Liy
-1

恩怨情仇隊：
Ryo
咩咩
Lin

霸氣隊：
王騎
普巴龍串凰
Dost

M男隊：
M達
蓋
Costxxxx

尾二果關三個大佬：boa，秦始王，摸西斯

大佬：呀笠（扣到無血笠水換人)>泥兄（神族不死身）

特別附圖

左Nben 中舒拉福特 右阿古路

有咩隊岩我

夠3個可以自己開一隊，-1=有位

whr am i

點解冇老鼠?

All rubbish

相信泰王會唔小心走錯街霸個邊

點解我有兩隊

法xxxxxxxxx散

想入叫春隊

Nben

咪再笑我肥

遁地隊︰
世清
野獸
-1

我唔想入性幻想隊 我想入你

考到牌到考唔到牌

仲話唔系性幻想隊！！！

驚打死人先笠姐

我有冇得做新手教學關既boss

犯罪隊=熱狗隊？

性幼想隊廢到

Kof鬼有教學關

我邊隊好？

冇老鼠冇討論空間

想換隊 有屎味

沙基利狗啦

Kagawa示意圖

你同韋利安組廢車隊

咩咩妹示意圖

好強

你一個頂人地成隊啦

G

你話 nben/摸西/老鼠 都好 d 我實屌打 mola 嗰隊

快d鞭打我.gif

全部都廢撚到仆街

Come on I need u

nbend肌肉完美d

你搵到最後一隊埋班未

你囉bb

我想組過隊

小氣隊

我無姓幻想

敗走英超隊

Lamela仲係英超

居然冇波台野獸

我果隊可以加鋼gum,有四隻手

搵3個猁狗黎組12手怨婦隊

屌你4259

me 5 is

Pokemon隊 耿鬼 skagawa -1

pokemon關我咩事....

你= 奇異種子

自己開tg睇下用左咩icon

加我tg未

學術隊ok?

留tg

咁組法
會變怨婦軍團vs波台百隊聯軍

我係正義中既正義

不要欺凌

笠水隊得一條友有資格入

大蛇
暴風
？
怒加
？
拳王2k個大佬？

事不宜遲，馬上開始

雙拳難敵四手

玩到咁撚大

仲有條尾 點打..

成班垃圾 鬥咩

屌你老母

你都有份喎

岩岩睇到自己
當我無講過